62歲梁振英獲63歲外交部長讚年輕有為愛國愛港

已宣佈不爭取連任的特首梁振英到北京進行任內最後一次述職，今早拜訪外交部，並與部長王毅會面。63歲的王毅讚揚現年62歲的梁振英年輕有為、愛國愛港，成為行政長官之後，雖然面對複雜的內外環境，仍堅定奉行一國兩制政策，為國家、為香港做了大量有益的工作，獻出自己的心血。

王毅又指港澳辦和中聯辦都代表中央政府對梁振英充分肯定，而雖然外交部不主管香港事務，但仝人非常支持他，亦感謝他作出的貢獻。

梁振英表示，感謝王毅部長及外交部一直的支持，令香港在多方面都有良好發展，香港作為中國的國際化城市，有廣泛密切的對外關係，香港在外貿的經濟活動，體現高度國際化，現時在科技及文化，亦開展對外關係發展，而過程當中也為國家發展作出應有貢獻。

可能順手讚埋自己有心有力

暗示習總唔止做兩屆

口交部長？

王毅？一個洗腦大陸老糞青而已。

689一定連任

做乜勁

共產黨咁讚你你先驚

而家大陸d官識唔識中文

幾多歲都係少年

關口交部咩事,一個無實權的部門

今次真係少年你太年輕了

支共個個領導人都八九十歲，花甲之年都算後生仔

689年輕果陣都有為呀

會登報